響應按章工作 九巴工會稱收WhatsApp恐嚇

巴士業職工會聯盟今早(25日)發起有限度按章工作，另一工會九巴僱員工會亦表明響應。九巴僱員工會主席郭志誠透露，在昨晚(24日)，即發起按章工作工業行動前一晚，收到有自稱黑社會背景車長的恐嚇訊息。郭志誠之後表示，為家人安全起見，決定今日下午2時到黃大仙警署報案。

該訊息顯示，涉事車長揚言「如果郭志城(誠)去北角或灣仔，我保證佢入廠大修都得」，又稱「總之佢唔好喺嗰度地方搞事，嗰度啲話事人我好熟」。郭估計該名車長屬於建制派工會。

郭又指，該九巴車長同為長期返早更的後備車長，早前已多次詆毀他，昨晚則首次於群組公開自己有黑社會背景。郭指自己「光明正大，行出嚟為大眾發聲唔會驚」，不過若該名人士持續恐嚇他，將不排除報警處理。

呢d會唔會盡力查?

警犬: 佢講緊架巴士姐 file closed

傻鳩廢中，咁威就唔洗學人揸九巴啦

吹水吹大左

係咩

佢地撚會跟咩

個電話蘋果個fb live都出晒街到而都有得睇返
可以唔洗打格仔

殺無赦都冇事啦

有黑社會背景既車長
乜宜家黑社會咁折墮

唔通黑社會派人做間諜又要同你講咩

whatsapp連澄堂證供都好似無得做

唔識就收皮啦

大把case攞whatsapp chat record上庭啦

做黑社會做到要揸巴士咁兜踎